{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043025",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 갯배스테이펜션"
    },
    "text": "1階にはgsコンビニがあり、2階は一軒家ペンションです。 ペンションは家族が一緒に使用できる大きなリビングルームと広いベッドルームの2つがあり、快適な宿泊を楽しむことができます。 オンドル部屋として使用できるだけに、暖かく快適な環境が完備されています。 トイレは2つでゆったりご利用いただけます。 調理は可能ですが、肉を焼くことは許されないと思われます。 ペンションには75インチTVとエアコン3台が設置されており、リラックスできます。 束草観光市場は徒歩5分の距離に位置しており、家の前から磯船に乗ってアバイ村と清湖洞の海辺を鑑賞することができます。 駐車も可能です。 客室では素早く便利にインターネットが利用できますので、データの心配なくお楽しみください。 使用可能な客室はすべての客室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはgsコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "2階には何がありますか？",
            "answer": "2階には一軒家ペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "ペンションには大きなリビングルームと広いベッドルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何人まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションは家族が一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの部屋はどのように暖かくなりますか？",
            "answer": "ペンションの部屋はオンドルを使用して暖かくなります。"
        },
        {
            "question": "トイレは何つありますか？",
            "answer": "トイレは2つあります。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "調理は可能ですが、肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには75インチTVとエアコン3台があります。"
        },
        {
            "question": "束草観光市場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "束草観光市場は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてアバイ村と清湖洞の海辺を鑑賞できますか？",
            "answer": "家の前から磯船に乗ることでアバイ村と清湖洞の海辺を鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室で素早く便利にインターネットが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 341
    }
}